有冇人覺得橫山結衣果種chok恆道力既跳舞根本唔勁❗️

一d美感都沒‼️有時唔係話chok身chok勢就好睇架‼️
同我地日本第一國民偶像團新一姐ゆいゆいこと小栗有以比真係比下去‼️

樓豬屌打

好心你男人老狗就咪咁撚核突啦

小林跳得好睇好多

第一次聽人講橫山結衣跳舞係chok恆道力跳 笑